認偷兩八達通 準退休警勢囚 （拍手）

高級警犬 月薪四萬 為左貪個百拎蚊
狗姐係狗 有野就食 抵撚死

【東方日報專訊】【本報訊】原定本月底退休的「老差骨」，今年初在九龍灣車輛扣留及檢驗中心當值期間，被揭藉管有扣押車輛車匙之便，在兩輛汽車內偷竊兩張八達通卡，繼而向港鐵注銷及取回餘額，他結果獲退款約一百五十元，但卻為此陷牢獄之災，昨在觀塘法院承認兩項盜竊罪後被收押候判，更有可能喪失長俸。裁判官表明，被告的行為可能動搖大眾對警察的尊重及信任，最終損害的是「整個社會的管治能力」，揚言很大機會判監，現將案押後至本月廿八日等待被告的背景及社會服務令報告作量刑參考。
五十四歲被告何膺然昨透過律師求情透露，被告服務警隊卅六年，超過卅次獲上司及政府嘉獎，被告現為高級警員，月薪三萬多元，原定本月廿四日即其五十五歲生日後正式退休，卻因本案「晚節不保」，極可能喪失長俸，深感後悔。辯方續指，案發前不久被告曾與妻子爭執，其母亦因骨癌病逝，加上退休在即有壓力，才一時貪心犯案，誤以為可藉此減壓，冀法庭體諒輕判。
官斥損警方聲譽須嚴懲
主任裁判官練錦鴻嚴斥被告濫用上司信任而犯案，直接影響警方聲譽，令市民對警方失去信心，情況令人憂慮，法庭必須嚴懲，但應辯方要求先參閱報告再作判刑。
案情指今年一月廿二日，其中一名涉事物主的車輛被拖往扣押中心，其後領回車輛時發現車內的八達通卡不翼而飛。警方翻看閉路電視片段，發現被告同日曾登上該車，然後到九龍灣港鐵站注銷八達通卡。警方調查期間，再發現被告於同月十六日以相同手法盜竊另一車內的八達通卡。

減壓就去偷野

戇鳩

又請小鳳姐

有請

案發前不久被告曾與妻子爭執，其母亦因骨癌病逝，加上退休在即有壓力，才一時貪心犯案，
心情唔好 家人有病
同
貪心有咩關係
咩叫有壓力才一時貪心

乞警⋯偷野既就係乞警⋯
捉到就呢一個，捉唔到既⋯

為150蚊...

強烈要求人大釋法，黑警可不提起訴，七警也可無罪釋放

推

因小失大

小鳳姐你碌咗個橙入嚟呀

香港警察十個有6個係仆街

$150都貪

練官